點解要日日開4點開狗記招?

林奠想日日4點開狗記招，有無人諗過點解?
果段時間係中立師奶同咩都唔知既淺藍廢老最得閒既時間，睇完咪落去買餸囉

日日開，因為佢知道我地暴力會升級，佢就可以日日4點正同佢地講D示威者有幾暴力，D狗有幾慘幾慘﹐每一日都有新野，洗腦
從而日日洗腦令到班中立撚變成淺藍，令到淺藍變成深藍，拉攏民意，搞分化

佢地最想得到既結果係我地無人支持，再每日再慢慢拉人，慢慢搣聲，去到最後場運動會不了了之

[size=6]所以我地依家最應該做既係拉攏班中立師奶同淺藍廢老！
唔好搞咩不合作運動，對佢地黎講無咩效，只會令佢地反感！
建議應主力塞機場，令到林奠有外國壓力，見佢上次85出黎無咩提過機場罷工都知佢心底好驚！[/size=5]

暫時停下暴力衝，有時要嬴，暴力衝唔一定最好，要智取

最後
[size=6]香港人加油 萬事小心！[/size=5]

唔係 果個鐘數睇直播
會睇埋QA session
睇埋啲狗點柒
佢洗既係6半 7半新聞既大眾
由於時間所限 只會聚焦於發言 而不是QA session
特別CCTVb

所以一定要大大地宣傳民間記者會
增加佢既受眾
CCTVB唔播我地就落街搞放映會 剪精華片 貼連儂牆
一定要搞大佢
我地無咁多精力對付港共中共鋪天蓋地抹黑
一定要記者會出記者會
然後集中精力係其他活動

唔係想潑冷水。問題係中立、淺藍都未必會睇民間記者會。佢哋睇完狗記招唔會有精力睇埋民間記者會，一個人嘅腦接受訊息量有限，而且呢班人好容易信哂有權威性嘅人講野，覺得民間嘅聲音唔夠說服力。其實民間記者會主要都係同我哋同一立場嘅人睇。
播精華片比街坊睇都可能有啲用，但係要諗下有冇其他方法係真係傳遞到訊息比中立同淺藍。

Yes

有個著制服嘅人講嘢
佢哋就會覺得權威可信